51歲周慧敏顏值不輸妙齡少女

周慧敏（Vivian）日前出席品牌活動，Vivian透露正在籌備年尾30周年巡迴演唱內地站和製作演唱會紀念專輯。她預計會自資七位數字港元製作CD、DVD及相冊等。近日她所屬工作室就在微博發放美國站演唱會現場照片，令一眾網民瘋傳，激讚她年近51歲仍不輸20歲少女。Vivian對於美照片的讚嘆連連，她笑稱自己一周健身三次以保持體態，最近更在增磅中，想以最佳姿態見各位粉絲。

Vivian今年初以香港為首站，繼而到澳洲、美國等地舉辦「一萬天荒愛未老周慧敏30週年演唱會」。雖然她近年已鮮少推出新作品，但演唱會依然爆滿，吸引不少粉絲一睹風采。年過半百的Vivian完全不顯老，近期的演唱的粉色短裙照片，露出修長、白皙的美腿在台上勁歌熱舞，臉上毫無歲月痕跡，完美的體態看不出已是51歲，看起來依舊相當美艷，「玉女掌門人」果然名不虛傳！

Vivian凍齡的外表，讓不少年輕女孩看到都直接「認輸」，大誇她是「不老女神」。照片流出後，網友們紛紛驚呼「連歲月都格外優待她」、「美人在骨不在皮，不愧為玉女掌門人」、「她是吃防腐劑過活嗎」、「20歲出頭的我覺得愧疚」、「51歲了，怎麼還能如此少女」，逆齡模樣引來網友熱烈討論。

行撚開

唔好再

網賺😂

骨

川

[驚嚇］周慧敏老到成個骨質疏鬆阿婆咁仲好意思分享凍齡秘訣？？？

一副

我就真係唔屌

Hi fi

我請你唔好再 五十歲喺樹扮可愛

老閪

顏值你老母

其實嗰d 所謂的美魔女，好心照下鏡，青春過左就係過左，唔會返到轉頭

五十路 不了

係街

塊面打針打到膠晒，又厚粉，唔知點解有班盲毛覺得佢仲好靚

[size=6]小/size=6]

夫

顏你老母個臭閪值

冇暗瘡又簾膠布

睇返芳妹d j 圖補血先

皮膚幾好都無用 輪廓呃唔到人